英美嬴唔到中共價值觀 提供一個移民政策

無論中共用溫和定強硬手段
英美出得難民政策都係評估過中共強搶 佢地係無能為力
攬炒問題就要睇美國係咪會制裁一路升上去
睇林鄭同金管局都唔當回事 應該中共大致應為美國唔會想放棄賺錢機會
香港人的確係好危險 只要中共忍得住唔出手又冇證據指證中共
美國就毫無插手機會